拉莫斯打到卡利奧斯傻左

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

唔出好過出 自己友包到

條撚樣踢波踢到咁撚狗

根本條友弱能

出到去仲想用手

條友間歇性發神經？

仲要tk埋隊友搞到隊友追唔到

You'll Never Walk Alone

睇咁多年波 呢條友真係第一膠龍

仲要ko埋自己友

最衰都係……

有冇諗過佢本身係傻

有班利迷最撚鍾意道德高地，上年仲屌人話換龍門，話咁唔夠u ll never walk alone

喺德甲好地地，去到利就完全膠化，從此不能自拔

其實因為呢d廢龍搞到無左個歐聯真係幾慘下

呢球洗乜出迎呀

You’ll never work again

刷存在感

set得好靚wor

屌你老母拉莫斯

打左一季有多都未好番？
利記有無比錢佢醫病..